# 南京分院的报销流程、审批流程等

首先需要到南京院，在院机关找到HR（李铭杰、许珂），完成入职流程，加入南京院钉钉群

## 一、电脑、显示器申请流程

1.在院机关联系谢天老师，在南京政府采购网上选择合适的电脑（价格9000以内），获得采购链接

2.联系李梦秘书，进行采购登记，在钉钉工作界面点击采购申请，填写采购信息

<table>
    <tr>
        <td>申请事由</td>
        <td>入职电脑/显示器申请</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>采购类型</td>
        <td>办公用品</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>名称</td>
        <td>xx笔记本电脑/显示器</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>规格</td>
        <td>自选电脑型号</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>数量</td>
        <td>自选电脑数量</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>单位</td>
        <td>台\个</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>金额(元)</td>
        <td>链接中对应的价格</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>采购方式</td>
        <td>网上商场</td>
    <tr>
    <tr>
        <td>期望交付日期</td>
        <td>自选日期</td>
    <tr>
    <tr>
        <td colspan="2">备注： 填写 1 中得到的采购链接</td>
    <tr>
    <tr>
        <td colspan="2">图片： 附上对应设备图片</td>
    <tr>
</table>

填写完成后提交申请，等待审批（约1天）

3.等电脑到后在钉钉物品领用中进行申请，在谢天老师处登记后获得设备

备注：远程申请请联系 @chenjiawei 带申请设备，申请后会发往对应分部，如果需要将电脑发送到个人地址，请提前联系武延军老师

## 二、图书、耗材设备报销流程

1.联系李梦秘书，进行采购登记，在钉钉工作界面点击采购申请，填写采购信息，注意修改采购类型与采购方式

2.在钉钉中选择一般报销，填写内容选择关联审批单，并添加电子发票，填写自己的收款账户，提交后等待审批

# 南京分院的出差补助标准

| 费用名称 | 补助标准 |
| ------ | ------ |
| 住宿费 | 380/天 |
| 通信\交通补助 | 80/天 | 
| 餐饮工勤补助 | 100/天 |
 
最高补助 560/天，需要开具南京分院的发票


附发票抬头：

名称： 中科院软件研究所南京软件技术研究院   税号： 12320100MB1E699779

![image](/uploads/989865d60121f5702f1e87dc64eca0bb/image.png)

`后续待补充`